# Korean translation for ubuntuone-credentials
# Copyright (c) 2014 Rosetta Contributors and Canonical Ltd 2014
# This file is distributed under the same license as the ubuntuone-credentials package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2014.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: ubuntuone-credentials\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"POT-Creation-Date: 2014-08-01 15:51-0400\n"
"PO-Revision-Date: 2014-09-12 05:29+0000\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: Korean <ko@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Launchpad-Export-Date: 2016-05-18 05:33+0000\n"
"X-Generator: Launchpad (build 18025)\n"

#: ../online-accounts-provider/ExistingAccount.qml:37
msgid "Email"
msgstr "전자메일"

#: ../online-accounts-provider/ExistingAccount.qml:50
msgid "Remove account…"
msgstr "계정 제거..."

#: ../online-accounts-provider/ExistingAccount.qml:64
msgid "Remove Credentials"
msgstr "인증서 제거"

#: ../online-accounts-provider/ExistingAccount.qml:65
msgid ""
"Removing the Ubuntu One credentials will prevent any applications on this "
"device from accessing your account. You can authorize the device again by "
"providing your username and password."
msgstr ""
"우분투 원 인증서를 제거하면 이 장치의 어떤 프로그램도 영구적으로 사용자의 계정에 접근할 수 없습니다. 사용자 이름과 암호를 입력하면 "
"다시 장치를 인증할 수 있습니다."

#: ../online-accounts-provider/ExistingAccount.qml:68
msgid "Remove"
msgstr "제거"

#: ../online-accounts-provider/ExistingAccount.qml:81
#: ../online-accounts-provider/LoginForm.qml:94
#: ../online-accounts-provider/RegisterForm.qml:118
msgid "Cancel"
msgstr "취소"

#: ../online-accounts-provider/LoginForm.qml:33
msgid "Enter your password:"
msgstr "암호를 입력해주십시오:"

#: ../online-accounts-provider/LoginForm.qml:49
msgid "Forgot password?"
msgstr "암호를 잊으셨나요?"

#: ../online-accounts-provider/LoginForm.qml:61
msgid "Type your verification code:"
msgstr "확인 코드를 입력해주십시오."

#: ../online-accounts-provider/LoginForm.qml:67
msgid "2-factor device code"
msgstr "이 단계 장치 코드"

#: ../online-accounts-provider/LoginForm.qml:78
msgid "Authentication Device Help"
msgstr "장치 인증 도움말"

#: ../online-accounts-provider/LoginForm.qml:106
msgid "Sign in"
msgstr "로그인"

#: ../online-accounts-provider/LoginForm.qml:119
msgid "I'm a new Ubuntu One user, sign me up"
msgstr "새 우분투 원 사용자입니다. 가입하겠습니다."

#: ../online-accounts-provider/LoginForm.qml:139
msgid "Password must be at least 8 characters long."
msgstr "암호는 최초 8개의 문자를 사용해야 합니다."

#: ../online-accounts-provider/LoginForm.qml:149
msgid "Please enter your two-factor device code."
msgstr "사용자의 이 단계 장치 코드를 입력해주십시오."

#: ../online-accounts-provider/NewAccount.qml:72
msgid "Please type your email:"
msgstr "전자 메일 주소를 입력해주십시오:"

#: ../online-accounts-provider/NewAccount.qml:81
msgid "example: user@ubuntu.com"
msgstr "예: user@ubuntu.com"

#: ../online-accounts-provider/NewAccount.qml:134
#: ../online-accounts-provider/NewAccount.qml:249
msgid "Please enter a valid email address."
msgstr "올바른 전자 메일 주소를 입력해주십시오."

#: ../online-accounts-provider/NewAccount.qml:166
msgid "Create your Ubuntu One account"
msgstr "사용자의 우분투 원 계정 만들기"

#: ../online-accounts-provider/NewAccount.qml:171
msgid "Sign in to your Ubuntu One account"
msgstr "사용자의 우분투 원 계정으로 로그인"

#: ../online-accounts-provider/NewAccount.qml:236
msgid "An internal error occurred. Please try again later."
msgstr "내부 오류가 발생했습니다. 잠시 뒤 다시 시도해주십시오."

#: ../online-accounts-provider/RegisterForm.qml:34
msgid "Please tell us your name:"
msgstr "사용자의 이름을 알려주십시오:"

#: ../online-accounts-provider/RegisterForm.qml:40
msgid "First and last name"
msgstr "이름과 성"

#: ../online-accounts-provider/RegisterForm.qml:53
msgid "Choose a password:"
msgstr "암호 선택:"

#: ../online-accounts-provider/RegisterForm.qml:59
msgid "At least 8 characters"
msgstr "최소 여덟 개의 문자를 시용해야 합니다."

#: ../online-accounts-provider/RegisterForm.qml:75
msgid "Must match the previous field"
msgstr "이전 항목과 일치해야 합니다."

#: ../online-accounts-provider/RegisterForm.qml:130
msgid "Continue"
msgstr "계속"

#: ../online-accounts-provider/RegisterForm.qml:144
msgid "I'm an existing Ubuntu One user, sign me in"
msgstr "우분투 원을 사용하고 있습니다. 로그인하겠습니다."

#: ../online-accounts-provider/RegisterForm.qml:167
msgid "Please enter a name."
msgstr "이름을 입력해주십시오."

#: ../online-accounts-provider/RegisterForm.qml:174
msgid "Your password must be at least 8 characters long."
msgstr "암호는 최소 여덟 개 의 문자를 사용해 만들어야 합니다."

#: ../online-accounts-provider/RegisterForm.qml:181
msgid "The passwords do not match."
msgstr "암호가 일치하지 않습니다."

#: ../online-accounts-provider/RegisterForm.qml:186
msgid "Please accept the terms and conditions by checking the box."
msgstr "상자에 체크하여 사용 계약을 수락해주십시오."
